我錯啦 其實建制贏哂仲好！！！！

見到個個開心哂 我想哭

又燈

食屎找數未

開心一日姐

找數！

又變番五個月前

食屎or 完全封鎖

唔找呀 香港人 食屎啦

食屎未？

麵麵 唔好衰比佢地睇，快啲食屎！

麵仔食屎未？

認咗錯都要食屎架⋯⋯⋯

食屎先
最多比你淨係咬唔吞

多謝麵神出盡燈力幫真香港人